（多圖） 香港人！！！我地未贏架！

推爆佢啊！

屌你又話多圖

1

2

3

4

5

6

7

李元玲

8

光復香港啊邊個李元玲啊

p牌推唔到 sor

推

圖呢？

同我推爆佢啊

幫你推一推

咁大張圖都睇唔到？香港要完蛋了

睇完圖既巴打 記得留底感想